其實布魯士咁搏做咩？...完全係損人不利己...

之前對呢條撚樣一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明你隊閪波咩都無得爭,又降能硬型

之前仲對你咁好, 又比隊長你做.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要護級的!!